有個政府部門叫港台拍嘢一向都唔俾錢

估下係邊個部門

頭盔：以我所知，多數或者全部政府部門叫港台拍嘢都有俾錢

正苦呻吟處？

狗訊？

驚訊？

死全家果個?

狗信？

教育電視

理性話我知係呢個
之前先話cut開支同整教育電視扯上關係

新聞處?

另外講個故事
有個人叫雞
享受完拎張證出嚟
佢無俾錢就走左喇

搵到RTHK職員fc
只有一個政府部門無俾錢

教育電視會cut
但一直有俾錢

到底大家撐唔撐港台

支持